天意？ Trump第一拳已經自動化解

唉，已無人理出甚麼招，點解香港咁慘

香港就輸係個仆街黑警及力架手上

唔駛有關注
資金會低調自己走
制裁見效都起碼一年半截
無論點轉移視線
美國國策一定係打爆中國

本來就唔係話打就打就算要打一拳都要有排先見效
以前都有3年零8個月啦,你估今日打一拳聽日共產黨就解散咩
鬥長命啦

, 美國可以同一時間做好多野....